羽絨／風褸／旅行用品討論[6][黑五] (Arcteryx,Montbell,Patagonia..etc)

Atom AR Women

Atom LT men

呢個post 其實主要係討論係旅行角度, 著重功能同保暖度既羽絨. 通常呢d "功能服"既牌子, 都會係網站清楚列明呢件羽絨係用乜野fill power既羽絨, 淨羽絨重量 (fill weight), 整件衫既重量, 有d detail 到會寫....身, 博頭, 手袖既羽絨重量分怖. 而普通時裝品牌既羽絨, 上面講既呢d info 係全部欠奉, 表表者係Superdry . 佢係設計差到上晒新聞. 因為有呢d 資料, 先可以準確地咁知, 你要去既旅行地點, 應該要著邊款合適既羽絨.

我屬於怕凍既人, 所以post 裡面既意見, 溫度估計亦係跟據我個人體質黎估計. 亦好大機會同外國住既巴打頂凍程度有好大分別. 而post 裡面既溫度評估係跟據裡面著左一件普通去街笠衫/Fleece + 一件base layer保暖內衣黎估計. 我唔係屬於會係行山或滑雪既人, 所以整個post 既意見, 都係企係普通香港人出國去旅行揀羽絨既角度出發. 因為行山滑雪, 對保暖要求唔洗咁高, 但係對防水既要求高好多. 如果你係行山或戶外既人, 呢度仲有其他真係戶外高手既會答到你問題. 我只算係一個買得多d既旅行用家.

對於普通旅行既我, 我主要係睇保暖能力, 頂到落雪, 裡面唔洗著好多衫為大前題. 因為普通旅行, 我個人既著法係以方便為主, 一件過. 而我比較少用layer 既著法. 一係就係街, 唔係就入左shopping mall. 一冷一熱溫差成20度, 最緊要外面就頂到凍, 入室內除一件褸就室內有暖氣都唔熱. 除落黎要壓縮到可以塞係10L 細背囊行shopping mall. 呢個係我揀羽絨既大前題. 所以, 取向會同行山或者滑雪既人既要求會好唔同. 請注意.

呢d jacket 其實分3大類, 好似Arc'teryx 呢個牌子咁講, 第一種係Shell jacket. 100%防風防水. 不過唔保暖, 你當佢係雨褸擋風雨. 好凍既天氣就要黎防風. 第二種係Insulated Jacket. 大部份只係冼水, 未到防水. 可以就咁當褸著, 又或者著係Shell jacket 入面. 係羽絨級數既保暖能力. Arcteryx 好多個model 都唔係用羽絨, 係用人做羽絨 Coreloft. 其他品牌都有類似既人做羽絨 (或叫化纖) , 好似Primaloft 咁. Coreloft/Primaloft 比普通羽絨最大既好處, 係防水透風. 濕左仍然保暖同快乾, 而普通羽絨, 係一濕就完全唔會暖. 第3類係Ski jacket, 即係滑雪用. 你唔係滑雪就唔好揀呢類, 滑雪褸一定係高透氣, 但係唔會特別暖, 因為太暖的話驚你運動下over heat. 所以, 滑雪褸並不等於旅行用既羽絨

好多人鍾意用layer 既著衫保暖方法, shell jacket 著最外面要黎防風, insulated jacket 著係裡面要黎保暖. 最底層係着保暖內衣Base layer. 有d 好d 既Insulated jacket, 就包埋防風, 咁你就可以買少件shell jacket. 通常你滑雪, 或者行山預左照頭淋雨, 你先需要防水. 否則, 防水羽絨唔係太recommend, 首先因為係太貴, 第2係防水既jacket 大多數都透氣唔係好好同整到件褸係好鬼重, 會有好侷既感覺. 侷同埋暖好明顯唔係同一樣野. 除非係必需, 否則唔好貪防水既jacket. 我好肯定話你聽你唔係真係用得著防水, 你貪過癮買防水羽絨係必定後悔. 因為你要記住就算你防水, 你同行唔係防水, 你最終都係要搵地方避雨. 冼水一般情況下已經夠.

另外要注意既係, 唔會有一件羽絨係香港用唔熱, 又會可以去日本頂到0度. 香港冬天通常係12-17度遊走. 真係凍既跌到落10度以下, 時間加埋唔會多過一個月. 即係話香港用最多既, 係通常15度左右. 咁好明顯唔會有一件褸, 適合15度著唔熱, 又會旅行個陣夠暖頂到0度. 呢度係講緊足足15度既差距. 無論你搵shell jacket 點搭配法, 都無呢樣野存在. 有巴打係試過攞住件Atom LT 去東京 5-6度既天氣, 裡面着多3件衫都唔夠暖. 最尾可能裡面著多幾件真係夠暖啦, 你又變左成個米之連咁既樣咁腫. 呢個係咪又係你想既哩? 所以, 適合香港冬天着既薄羽絨, 同你去旅行既羽絨, 係肯定2件唔同既褸黎. 慳錢既話, 先買一件你眼前最需要既先.

以下係我個人係唔同溫度, 係旅行會着既配搭. 你跟據你自己體質調整.

17度以上- 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, Atom LT Hoody

13 - 16度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, columbia 薄保暖內衣, Atom LT Hoody

5 - 12度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, columbia 薄保暖內衣, Nuclei AR + 薄身手套 + 頸巾

負10 - 5度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, Montbell 中厚保暖內衣/Uniqlo 保暖內衣, Kappa Hoody. 薄身保暖內褲. 因為0度以下d 風開始吹得入牛仔褲裡面. 薄身手套/Burton 厚身手套 + 頸巾 + 耳笠

負15度或以下睇極光 - Kappa Hoody, Mizuno 厚手保暖內衣, Sub zero厚身保暖內褲, Montbell 羽絨雪褲, montbell 頭笠, cashmere 頸巾, Burton 厚身手套, 普通去街厚身hoodie, 耳笠, 負20度適用厚襪, 似樣既厚底行山鞋一對.

你可以見到, 其實17度一直到-10度, 我裡面衣着一路都係普通去街笠衫 + 普通牛仔褲. 頂凍全部靠one and only one 外面件羽絨. 我係將所有保暖要求100% 放晒係一件衫到. 我選擇咁著, 係因為無論你去到邊個國家, 室內溫度都係20靚度左右. 普通去街笠衫 + baselayer 係任何國家既室內都實啱溫度. 所以呢個唔用layer 既著法, 係旅行中會方便好多, 入室內除一件就搞掂. 出室外着番就行得. Drawback 當然係唔同季節要有唔同溫度既大褸. 當然, 呢個post 一樣有著layer 既愛好者. 相對上真係彈性好多, 不過就算layer, 都肯定唔係一件Atom LT 內膽就可以香港用到北海道.

舊post :
Post 1
post 2
post 3
post 4
Post 5
post 6
Post 7

Arcteryx 既size 係每件都唔同. 一個model 既M size 同另1個model 既M size 可以差好遠好遠. 唔好博, 係香港試身. 係有好幾個巴打買左番黎唔啱着要係度放番出去. 以下係我個人覺得高保暖度既羽絨, 或功能好既Shell jacket, 介紹如下.

Arcteryx Beta SL Jacket 呢件係Shell jacket. Arcteryx 裡面最平價既shell jacket. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 件褸 315gram 重 $299 USD (有女裝版)

Arcteryx BETA SL HYBRID JACKET - 件褸350gram重 , 70cm 身長. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 呢件好過普通Beta SL 版, 係因為佢博頭位用新料Gore® C-KNIT. 同埋有 Pit zipper. 格肋底有得拉鍊透氣. 對於呢d hardshell 最大問題9成9都係透氣度. 所以我會搵有pit zipper 既款. 我好驚侷住. USD 399 (有女裝版)

Arcteryx ZETA AR JACKET - 件褸425gram重 , 82cm 身長. 係shell jacket 裡面算最長身. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 成件都係 3 layer GORE-TEX® with C-KNIT . 應該呢個物料著起上身軟身d 既. 如果你會着短袖Tee 著佢的話, 皮膚接觸到會舒服d, 普通Goretex 料好似砂紙咁. 一樣有 pit zipper 格肋底有得拉鍊透氣. USD 475 (有女裝版)

Arcteryx BETA AR JACKET - 件褸460gram重, 74cm 身長. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 用 Goretex Pro 3 layer 既料. 隻料好明顯標榜係耐用. 不過對如普通旅行, 我唔會行到有樹枝勾爛既情況, 我揀呢件原因係因為Goretex Pro 3 layer 係比上面幾件既料透氣. 一樣有pit zipper 格肋底有得拉鍊透氣. 而且仲有Drophood. 即係個帽同條頸個領口位唔係黐埋一齊. 叫做方便d. 同呢件真係主打滑雪用. USD 575 (有女裝版)

Arc'teryx Atom LT Hooded, 初冬天氣用. 有60g 既Coreloft人做羽絨, 12 - 18度適用. 件褸360gram重, $259 USD (有女裝版)

Arc'teryx Atom AR Hooded , 有120g 既Coreloft人做羽絨, 0-12 度用, 日本旅行大部份地區啱用. 不過呢件係無防風. 件褸470gram重, $299 USD (有女裝版)

Arc'teryx Nuclei AR - 係Atom AR 既Windproof 版. 有100g 既Coreloft人做羽絨, 100%防風, 冼水, 0-12 度適用. 件褸460gram重, $425 USD

Arc'teryx Kappa Hoody - Nuclei AR 加強版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 我追極光負15度著佢仍然ok. 100% 防風, 冼水. 件褸735gram重, $425 USD

Arc'teryx SYLVA PARKA WOMEN'S - Kappa Hoody 女裝版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 我自己都係着男裝版Kappa Hoody 去睇極光. 件褸690gram重, $425 USD

Arc'teryx KODA JACKET - 同Kappa Hoody 差唔多係完全同spec. 最大既分別, 係個look casual d, 同有XS 碼. Kappa Hoody 係無XS 碼. 有140g 既Coreloft人做羽絨. 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 件褸720gram重, $449 USD

Arc'teryx Cerium SV Hoody - 850 Fill 羽絨, 負10度 - 10 度適用. 本身係暖過Kappa Hoody, 不過佢無防風亦無冼水, 外層加Shell jacket 應該可以再頂到凍d 都得. 有風的話, 就未必頂到負10度. 件褸415gram重, $525 USD (有女裝版)

Arc'teryx Fission SV Jacket - Arcteryx 全系列唯一又防水又係羽絨. 100% 防風防水. 負10度 - 10 度適用. 件褸890gram重, $689 USD (有女裝版)

Arc'teryx Firebee-AR - 整個Arcteryx系列第二暖, 850 fill羽絨 ，負15度 - 5 度適用 ,100% 防風, 冼水. 件褸680gram重, $949 USD. 佢係貴絕, 不過日本仔當佢潮樓咁着. (有女裝版) 第一暖係Ceres SV Parka. 應該無機會用得著佢.

實裝圖
---------
Beta LT

Beta LT Women

Nuclei AR

Kappa Hoody

Firebee Parka

Montbell Permafrost Light Down Parka - 呢件800 fill 羽絨. 件褸 Goretex Windstopper 100% 防風, 冼水. 負5 至 10 度適用, 件褸434gram重, $1980 HKD (有女裝版)

Montbell Permafrost Down Parka - 上面個件 "Light" 既加強版. 日本北海道 負10 度 - 10度 著都無問題. 800 fill 羽絨. 件褸 Goretex Windstopper 100% 防風, 冼水. 件褸558gram重, $2340 HKD . [不分男女]

Montbell ALPINE LIGHT DOWN PARKA - 800 fill 羽絨, 件褸368gram 重. 同Permafrost light 差唔多一樣, 負2 至 10 度適用. 除左唔係100% 防風, 不過有冼水. 所以價錢只係 $1480 HKD (有女裝版)

Montbell Alpine Down Parka - 上面Light 版既加強版, 一樣 800 fill 不過再厚d. 唔係100% 防風, 不過有冼水. 負5 至 10 度適用. 件褸414gram 重 , $1790 HKD (有女裝版)

Montbell Flat Iron Parka - 人做羽絨 120gram EXCELOFT. 保暖度大約同Arcteryx Atom AR 差不多. 唔係100% 防風, 不過有冼水功能. 0 至 12 度適用. 件褸522gram 重 , 17800 yen

Montbell 3in1 Fall Line Parka - 人做羽絨 EXCELOFT, 不過唔知有幾多gram. 件野分2件, 一件面着, 一件著底. 不過肯定底個件人做羽絨唔會暖得過就咁一件過既羽絨. 3 in 1 主要用途係俾d 行山既, 滑雪既有防風防水既2 件頭. 0- 12 度適用. 件褸739gram 重, $2390 HKD. (有女裝版)

The North Face Carto Triclimate Hooded Jacket - 唔係用Goretex 料既防水羽絨. 有120g 既Heatseeker 人做羽絨. 非常平, 只係 $240 USD. 不過非常重, 件褸1050g 重.

Patagonia Men's Hyper Puff™ Hoody - 有100g HyperDAS 人做羽絨. 約莫係Atom AR 既暖度. 即係 0 - 12 度適用. 防風冼水. 不過物料唔係用Goretex, 係用Pertex Quantum. 件衫重524gram, $USD 299 . (有女裝)

Patagonia Men's Hyper Puff™ Parka - 同上面件Hoody 一樣全件都有100g HyperDAS 人做羽絨 . 而且, 係前身, 背脊位置係再多100g HyperDAS 人做羽絨 , 即係圍住個身既位置有200g HyperDAS. 防風冼水. 負10 到 5 度適用. 應該係同Kappa Hoody 同級或略高於. 不過件野重 800gram. 而且呢款Parka, 淨係出左一季, 今季就無再係官網有出現, 得番賣jacket 既地方有貨尾. 貨尾價錢只係 $349 USD.... (有女裝)

Rab Xenon X Jacket - 人做羽絨 Primaloft Gold 60 gram. 暖過 Arcteryx Atom LT 少少. 件衫343gram 重. 12 - 18度適用. $235 USD

Rab Photon X Jacket - 人做羽絨 Primaloft Gold 170 gram. 暖過Arcteryx Kappa Hoody. 件衫744gram 重. 負10 至 10 度適用, 件褸 Pertex® Endurance 100% 防風, 冼水. $295 USD.

Mammut Chamuera HS Thermo Hooded Parka - Insulation[body] 150g, [sleeves] 120g, DryTech offers waterproof breathable performance, 895 gram 重量. 有Kappa hoody 咁暖, 防水不過物料唔係Goretex. 成件野好重手下. 不過最無敵既優點, 係少數又夠暖又防水既羽絨, 而價錢只係 $350 USD. 其他牌子防水羽絨要600美金以上.

Finetrack polygon 3 - 淨係呢3個字日本製都夠照. 件野重415gram. 高透氣. 27000 yen, 有男裝有女裝. 淨係見官網同 有得賣. 係預你有高熱量運動着.

Montbell 各類型羽絨暖度比較圖

上圖所見, 800 fill 既羽絨比600 fill 既羽絨, 係暖1倍以上. 同樣既羽絨重量下, clo value 越高就越暖. 你應該係香港唔會感受到太大分別, until 你去d 低過 5 度既地方, 可能先會睇到差距. 可以既話, 盡可能買價值你可以承受之下既最高fill power 羽絨. 800 fill power 羽絨最平$1500, 好似上面講既Montbell Alpine Down. 羽絨除左Fill power, 仲要睇Fill weight. 不過唔係好多個牌子會寫羽絨量淨重. 咁退一步就係睇整件羽絨有幾重黎估羽絨量淨重有幾多. 跟據經驗, 0度or above 的話, 700- 800fill 的話, 整件羽絨要400gram or above 先會夠暖. -10 to 0 度呢個range 的話, 同樣700-800 fill , 整件羽絨要600 gram or above 就穩陣d. 呢個準則係用唔到係d 有goretex 防水個d 羽絨到, 因為個d 100% goretex 防水面本身就重. 個d 無fill weight 係真係好難估.

每年11月中既美國Black friday sale 最多有30~40% off. 亦係最齊碼齊色又減價既時候. 其他時間會有sale, 大時大節亦有sale. 自己去搵啦. 所有呢d 美國site 買既都要集運/轉運番黎,無得直接寄香港. 因為好多外國online store 係專block 集運. 轉運公司自己搵間無乜係連登提過既, 就少d 機會俾人cancel 單. google "美國 集運"

賣既website 最大路如下

Campsaver
Rei
Amazon
Moosejaw
Backcountry
Evo

有2間係可以直運香港既, 不過有無做特價就要自己跟.

有勁抵既offer 通常會有巴打post 出黎. 無post 請自己搵及爬文.

滑雪褸, 行山裝備, 同普通旅行既羽絨要求係好唔同. 你唔好諗住買件滑雪褸當普通旅行既羽絨用, 又或者着住件普通旅行既羽絨黎滑雪.

滑雪褸係肯定唔會好厚, 同高透氣度, 防止你高熱量運動下over heat. 你着件滑雪褸當普通旅行既羽絨用, 真係凍既地方你好大機會唔會夠暖. 因為滑雪褸本來就預你高熱量運動自己發熱.

相反普通旅行既羽絨你攞黎滑雪, 你滑唔到半粒鐘可能裡面由頭濕到落腳. 都係個句, 買你眼前最需要既野, 唔好貪心.

因為好多人問. 我自己既收藏如下

1. Arcteryx Atom LT Hoody

2. Arcteryx Kappa Hoody

3. Arcteryx Nuclei AR

4. 最後係無耐之前買既, 日版 Beams x Arcteryx 別注 Theta AR, 功能好老實我真係用唔晒, 我主要係買個款

以上裝備係由17度着到負15度都無問題. 溫度上配搭睇番本Thread 頭post.

Lm

我估唔想要羽絨既原因係驚臃腫, 不過你真係凍的話, 你咁塞d Fleece 係裡面再TNF 風褸, 係必定成隻粽咁.

你-10 度以上, 着Arcteryx 既化纖羽絨叫做最唔臃腫架啦..因為最少一件過就夠暖...

kappa hoody 同 permafrost down 既保暖係唔係相約？

兩件好似差唔多咁大件

Arc‘teryx KODA JACKET
呢件ifc有無得試
想買呢件

岩岩行過沙木尼有

Permafrost Light Down Parka 有無可能起香港著得番？ 著得依件入面仲洗唔洗著佢件底衫，零下10 度內，極怕凍

賣緊幾錢

唔係Light 個件, 同級

Light 個件一定hk 著到.

btw, 麻煩各位覺得呢個post 有用的話, 俾個正評, 我唔知咩原因, 有一個人追住個post 負評

其實black friday 會唔會再平啲？

其實有需要就買，唔急咪等下睇完先買，沙木尼長期都有優惠架啦，最多咪冇貨

LM 等每年一度black friday

唔駛理個d 人啦
巴打d 資訊好有用！

評已正

想買呢件FOR年尾去韓國 加有時HK 著

會平啲，但要計埋運送時間
Black Friday 嗰期嘅美國本土貨運實忙到爆，再要等代運送到香港，隨時要等一個月，十二月用有啲危機

正解, 果然black friday 老手

但其實Light down 唔係應該仲暖過down 戈件咩？反而light 依件著得番？

Permafrost Down Parka, 係暖過同重過Permafrost Light Down Parka.

個"Light" 字其實就係話"輕身版"

兩件都有防風既Goretex Windstopper...

請問下想買現貨Arcteryx 最平係咪overlander
等唔切上網買

overlander/ 沙木尼

呢排係沙木尼同overlander應該全部都係巴打

留名一身蟻

如果係12樓，Permaforst down係擺左係另一面，同埋佢係unisex
依件比較厚，好米芝蓮

係阿，我再留意下 感激

其實20-25度既輕薄風褸係唔係一般運動品牌就可以 諗住買件返工放工著可以放係袋 星期五著件件厚少少行左10分鐘就流汗

thx bro

皮已正 支持潮偉巴

Ching請教吓
如果件Atom LT S碼就fit
M碼就袖會鬆少少嘅情況

如果預入面會著衛衣嘅情況下
應該買S定M?

還是配件靚啲嘅保暖底衫代替衛衣就照買S?

Thanks

係咪有實體店？？想試下件 atom ar xs

係, 普通風褸就ok

你諗住著fleece 係裡面的話, 買M. Orherwise, 買S. 係睇你個人喜好

google下都知啦

仲要高大先得

hi 巴打

atom LT 比 atom AR 細一個碼
咁Nuclei AR同atom AR 呢
香港著Nuclei AR會唔會太熱
同埋邊到會有得試，之前去ifc 都冇，得atom LT

請問有冇巴打可以share Campsaver 個25% Off嘅code

尋日去12樓試atom lt
M碼fit身
L碼有少少大
試個陣淨係著左年tee
係咪應該買L好

nuclei ar 同atom ar 差唔多同sizing, nuclei ar 約大atom ar dd 咁多. Nuclei ar 我hk 12 度以下著

自己諗下M size 著唔著到多件笠衫係裡面, 唔得買L

想問下巴打們如果想保暖又防風，入面剩係著heattech同笠衫
permafrost light down parka係咪最好選擇？
不過我追post睇到係咪比巴打掃晒門市啦？

潮偉巴 想問下 我atom lt 係著s kappa 都一樣？

香港好似無kappa 似？

試

有atom lt 下件買atom ar定permafrost light down parka好？

Campsaver 折左75折 209未計運費抵唔抵屌
定等black Friday 好

Atom Ar 唔係hoody

沙木尼無 kopa xs
想問下現貨邊到有

巴打們，我想問下保暖內衣邊個牌子好？
smartwool250
odlo
以上2個邊個暖D。

Thanks Ching
最後入咗件s

黑色的話

我都諗緊 之前有bug嗰次遲疑咗冇買到ar

巴打點睇blueplace呢間野？
見佢防風防水褸做折原價1800減到600
諗住呢件做最外層之後montbell 1101466+抓毛外套
入面打2件底再暖包
下身著條保暖+防水防風
咁樣裝備夠唔夠頂-20度

仲有blueplace呢間野d羽絨又係好平
但得650fill 90/10
唔知係鵝定鴨毛

M 啦 到時熱得濟要除褸hoodie好睇過著住件打底

呢句真

想問下巴打十二月尾去芬蘭係咪都係負15度左右？

koda？kappa？
兩件都算冷門，koda更加少見
應該只可以去ifc 或者sogo專賣店撞下彩

巴打唔好彩錯過咗8月轉季嗰次sale，我2500蚊執咗件koda xs

呢個月先決定年尾去韓國
巴打koda 香港著 會唔會好熱

Btw sogo 邊間比較有機會有

我係預去北海道著
香港應該最凍嗰幾日先著得出黎，或者入面著件薄Tee 再加koda

Arcteryx 喺sogo 4樓有間專賣店，之前得ifc有。ifc嗰間大間啲可能會齊啲

Ifc賣會貴幾多
沙木尼好似4700 有7折

官方賣好貴，你預沙木尼原價甚至再貴啲。
原價450美金應該賣9算甚至10算 ~=沙木尼

你可以試下打電話去專賣店問有無貨同價錢

咁貴就不了

kappa 要細一碼, 不過kappa 係無出XS. 即係你要買Koda 既XS

1101466 係乜野?

問埋rab photon X 又係唔係同kappa 個碼差唔多
唔見香港有得試

我有年12月尾去, 最凍-20

唔知碼, 無試過上身, 但係之前有巴打買過, 最少2個post 之前...佢好似有講sizing. 你google 搵可能易d

我應該買件koda jacket去頂，點知英國個價貴好撚多

羽絨800fill

你一係依家去campsaver買，449美金再用75折優惠

不過唔知會唔會等到天荒地老

送黎hk?
年尾有無

未到黑五應該年尾前都都有掛

Kappa 我著L太fit, 要著XL

大部分都係送美國，自己搵集運啦

潮偉巴，有冇研究fleece？
想搵件輕身方便去旅行

巴打幾高

173，size啱啱好

Same

Blueplace 我見佢有好多件, 你有無website 睇下, 你睇啱邊件係1800 減到600?

montbell 1101466 件野得188g. 我諗唔係咁得喎 -20 度的話. -20度d 樓平均都講緊 600g+ 800fill.

我自己鍾意呢3款

Patagonia R1
Patagonia Better Sweater Fleece
Patagonia R2
Patagonia Retro X

睇你講緊要幾暖.

我俾個idea 你 -20度, 當地人係點着

你淨係望下對手套同件外套係幾厚.............

75折code去到幾時？
我聽日去問下門市幾錢

想買件羽絨但外面防水風褸面既 兩層可以拆開 請問有邊款推介？

第1頁, Montbell 3 in 1. 係2層, 防水面, 中間有件好薄既羽絨. 不過香港著就得, 唔係好暖.

今日上沙木尼 佢地冇返Atom Ar 冇得試size
不過自己件atom著L 試件Kappa M都ok 咁Atom Ar係咪買M就岩

係

想夾單買件 beta sl

潮偉巴可唔可以介紹埋你自己幾度著？
諗緊買R2定R3

我其實係無買.

不過我係摸過上手, 係好舒服個隻. 我上面個次序more or less 係由最薄到最厚. 正常其實 揀R2 係最正路. 暖得黎又唔會好厚. R3 係已經無再出, Retro X 係最暖, 不過真係好厚好重下.

留名
今日上左沙木尼睇
好似無乜保暖打底咁

thz潮偉巴
我唔係好怕凍所以應該會睇埋重量去揀！
喺香港睇過columbia件titan pass 2.0 fleece jacket，但columbia呢個牌子係咪唔太推薦
另外見你之前介紹過幾對gloves，montbell對windstopper trekking gloves好正，睇緊幾時有折

想問下巴打們如果想保暖又防風，入面剩係著heattech同笠衫
permafrost light down parka係咪最好選擇？

有無巴打買開mammut 係咪正

Outdoor Research嘅手套 大家點睇

sogo thankful week columbia 三合一羽絨減到千幾

columbia 我買過, 效果麻麻地, 不論羽絨同base layer. 所以, 我做左白老鼠, 我會叫人唔好買.

呢個combination 係東京/大阪/香港 都夠做.

我知係ok 既, 不過唔係好識d 款.

潮偉巴 北歐嘅話呢？

北歐睇下有幾北..........

你幾月去, 去邊度, 去邊個city?

一月去丹麥Aarhus 都比較北

Arc’teryx 風嬲有冇減價？

可唔可以俾條link我thx

咁如果一件過既話arcteryx有咩推薦

我建議你睇左第一頁先

你先係第一頁睇左邊款你鐘意, 適合你要既溫度, 你揀幾件, 再講下你諗住點用, 咩月份用, 同邊個國家用先有得俾建議. 因為第一頁既褸由17度一路到-15都既都有, 不過唔會有一件褸cover 晒成個range

夠做

有冇英國巴講下你地係邊到買
黎緊black friday 想係英國買

我喺facewest同alpinetrek買
平就一定冇美國網咁平啦 好過冇囉
上idealo或者pricespy啲格價網睇下

岩岩再去睇番已經冇左

邊個網可否我參考下謝謝

暫時睇就覺得Arc’teryx Kappa Hoody - Nuclei AR同Arc‘teryx KODA JACKET好似ok
主要都係香港凍d既時候著
另外都有睇中Tnf嗰d TRICLIMATE JACKET，goretex面

Koda sogo 3999

問d咩
我都諗緊訂唔訂

唔該潮偉巴

係平定貴？

上網買3000左右
沙木尼33xx

我照實答hkg 自用，佢照寄

原來係800再6折 ，$500唔洗
問過sales 話防風防水
Gore tex好貴，我只係應付一般雪地行走 擋下風
真係滑雪就租裝備

定買件mont bell 3合1 #1102432 但我見唔係羽絨係保暖綿

抓毛有無保暖厚身推介？ 大約$800 見montbell好似都唔錯

Thanks

Overlander vip sale緊 有無巴打可以益下我
俾返多少錢你 大家開心

邊到有賣koda xs 3xxxx

今日搵到有街鋪$1920會員85折
試左Light現貨,個sales又係咁話-10度夠暖夠暖
想問潮巴知唔知permafrost down pk個size同light係咪一樣？

想入件r1 邊個網最平？黎緊black friday會唔會平？

謝謝我估我要XXL

Patagonia cloud ridge 點睇，值唔值2k up既價錢？

香港著的話, Nuclei AR 夠做

Goretex 貴既原因, 係防風同防水. 其他物料, 唔一定會100% 檔到晒風. 即係話有機會入風既情況.

如果係以你 -20 度為目標的話, 不論mont bell 3合1 , 或者抓毛外套都唔係好夠. 你其實去邊? 同邊個月份去?

Permaforst down parka 同 permafrost light down parka 係同sizing.

唔知呀

黎緊去九州，大約5-10度，如果我入面淨係著年Tee,Nuclei AR 係咪夠頂，同埋香港邊度有得試身，上網買美國運返黎係咪要好耐？因為我12月中要出發
唔該哂咁多位巴打

點解呢度訂咁煩你地都買，平好多？

邊到有賣koda xs
除左沙木尼

其實如果唔想麻煩唔介意比多啲錢，係咪可以直接去沙木尼搞掂佢？

呢件黠睇

爸打有冇聽過始祖鳥Veilance?我買左件achrom，好低調，着出來冇人知係始祖鳥

Sure，記住留單，有終身保養

我諗點都要長袖笠衫.

12月中網上買有機會趕唔切, 除非你有fd 係美國寄俾你

ok 架, 暖過Atom Ar, 未有Kappa 咁暖

香港邊到有kappa/nuclei 賣? 之前睇過sogo/overlander/莎木尼都冇

我裡面應該會再著多件Heattech,North face 有冇啲係同Nuclei AR 同級嘅Jacket 唔該潮偉巴

呀...應該係

Patagonia Hyper puff Hoody 先係我講既暖過atom ar

Patagonia Hyper puff Hoody

或者 Montbell Permafrost Light Down parka

個樣Nuclei 靚好多

價錢都差好遠....咁就

不過Nuclei 香港係咪冇地方有賣？

我無見過hk 有, 所以我係hk 著Nuclei ar 未試過裝衫 🤓

撞衫*

想問吓大家滑雪嘅layering 會點著？
Heattech, tee, sweater, down vest, Hard shell?

就到時間可以幫下你，錢就唔洗啦

不過最好試晒碼，揀好晒，唔想去到等

如果十二月尾至一月中去東歐嘅話 係咪起碼要件PERMAFROST LIGHT DOWN先搞得掂

潮偉巴North face 有冇介紹

淘寶雙11呢件減到1158 人仔，諗唔諗得過

Thanks bro! Tg傾方便嗎

無乜...我睇得上眼既得summit series

比多少少買件PERMAFROST LIGHT DOWN算啦
麻麻地3 in 1, 單著入面個件又唔夠暖，單著出面個件又大件個頭
結果最後都係一件過

如果唔係我著唔落我都一早買左

我想保暖之餘要埋個款

Montbell 個啲打得唔睇得 Nuclei 香港又冇 唯有North Face

Permafrost Light Down都叫唔睇得？
羽絨黎講唔腫，收身，又輕，藍配色又好睇
如果佢都叫米芝連既話，咁我都投降

Koda得沙木尼有
S碼又大左d
有無類似同價位
年尾去韓國

Campsaver 今日訂 12月30前有無呢

唔係醜怪不過唔靚仔姐

我上次campsaver+代運 等左兩個禮拜到

代運係咪用buyandship

係呀

Campsaver koda得黑色

以低價錢高效能, 係真係得permafrost ...

買canada goose最平方法係咪用加拿大官網買再集運？

黑色百搭
Btw想個個code 去到幾時
考慮緊訂唔訂

想入佢隻深藍多啲
Btw code係75折code?

Yup

好奇一問，North Face 真係咁差咩潮偉巴

如果想買件beta sl hybrid 12月中左右去旅行用
係咪唔使諗住等black friday
見你地話campsaver有75 諗緊差百幾蚊
同埋想問我170 70kg左右 著s碼得唔得
其他褸(tnf/columbia)都係著開細
呢排未得閒去試

諗緊atom LT要有帽定冇帽好
有又驚出面加shell(睇啱beta LT, 但應該未買住)會頂住
冇又驚有時單著個頭會凍

因為TNF 好抵死, d 羽絨有800fp 既全部summit series 先有. 其他夠膽死俾550fp 既都有. 俾得過千蚊, 但係俾550fp 就唔係好抵

最好試啦.....呢度好多巴打買左番黎唔啱著, 唔想害你呀

一定買hoody.

應該會去試 係咪ifc最齊款

Nuclei AR個面係咪好似bbq手套咁嘅質地？
睇落好薄好易巢

s未必得喎
我170 62kg著s都係剛剛好fit

想問下你嗰件長唔長身

長過atom LT少少
遮到一半屁股

很想要Patagonia

唔該巴打 我都係去試一試佢先

我今日試個件都係550 不過淘寶個價好似好抵屌

kappa hoody香港賣緊幾錢

都有d似，不過幾暖，我連埋atom lt 上左珠峰大本營過夜都ok

可唔可以講下月份/溫度同裝備

其實Permafrost light down parka今季隻BLBK色幾靚 點解啲人買黑色多

Nuclei ar周圍都冇碼 好想要啊

想揾隻速乾既baselayer for 行山。有冇好介紹？

Montbell嘅ZEOLINE?

係, BLBK 同 IKBL 都靚

冬天嘅話梗係揀smartwool

IFC ...一係就sogo

潮巴 如果R2同呢件你點比較？今日試左montbell permafrost down parka加呢件打底都覺得幾好

我買左blbk 好靚

4月，好似出面-16度
我著左heattec, sweater, atom lt and nuclei AR, 下身著兩條褲

smartwool 行山會唔會太熱？係唔係有分幾厚？

好想買nuclei ar 可惜香港冇得試

Campsaver要verify payment 點搞

150行山冇問題，250就太厚喇

無野了

無試過montbell d fleece, 不過睇樣ok

我無係overlander 買過野.....

Camsaver話件野佢12月4左右先有
咁12月30前黎唔黎到hk

應唔應該cancel呢

好大機會用集運的話, 係黎唔切. 有fd 係美國就有得諗

想問件xs碼都困難重重
打去sogo又話有貨 去到鋪又話無賣cls

知唔知邊到有montbell permafrost down parka全黑？

有無巴打推介 黎緊的11月中12月去英國 芬蘭
本身做拍野 郁得多應該會熱
想買 Patagonia or arc’teryx 呢兩個牌子
有無保到暖又有款推介

個款又唔太差

想買，有特價未？同埋邊到有齊碼得試？

英國同芬蘭既冬天天氣完全唔同喎. 英國頂盡0 度. 芬蘭講緊唔係嚴冬都 -15 度.

你去第一頁睇番呢d 溫度range 既褸既推介, 自己揀

睇中 nuclei AR 但見你地話香港無
朝偉巴知唔知 patagonia 有無類似款

patagonia hyper puff parka

想問下呢件防唔防水，羽絨係咪唔應該淋到雨？

請教吓哩條ok嗎?12月去日本著會唔會熱

香港買好貴

gamma mx hoody 香港賣2.5-3K

只係冼水, 你唔係滑雪的話影響不大

唔係滑雪唔洗呢d, 普通牛仔褲就得

我都係怕涷
有咩推介

牛仔褲 + uniqlo 虧佬褲, 必暖

感謝。

就算滑雪著呢款都熱到生袋癬

想買Patagonia r3/ better sweater 做mid /outer layer

但r3 好似巳停產 有冇咩代替品？

black Friday會唔會有平？ thanks

有無類似koda jacket嘅款
差唔多價位
同埋上次行sogo 見到tnf 有件兩層個d係咪唔暖？

Rab Photon X Jacket
Arcteryx Fission SV jacket
arcteryx Cerium SV Hoody

Retro X 應該係R3 水平

blackfriday 理論上會有減價

但retro x好似超大件？

成kg重 好似做唔到mid layer

你都啱. 需側R3 都600gram

最近磅真係得R2

類似呢件既有冇其他牌子推介？？
p.s 用緊，好正，好輕，好暖，
重可以縮到一個細咕𠱸咁，

有無巴打買不死烏會買女裝？
著過男裝s碼都好大件好長

巴打咩身型 著咩碼？

有d型號有xs

點解？ 我都係買左jackey出面加hoody shell

巴打咩身材？

聽講幾修腰

巴打你幾高..

我173矮撚 58KG 著S碼岩岩好去到盤骨位

利申:上年BF買左

black friday邊個網買不死鳥平?

arc'teryx thorium ar hoody

呢個post 第1頁, 第4個post

Montbell Permafrost light down parka
Arcterix Atom AR
Patagonia Hyper Puff Hoody
呢3件唔知點揀好
預備日本-5度至7度

滑雪會玩layering 咩?
買Arcteryx d 滑雪褸咪得
我估係 快乾baselayer + R1 + Arcteryx滑雪褸, 但點解唔租呢?
滑雪褸先有雪擋喎, 普通Hard shell邊有

R3咁厚咁重, 不如 Photon X / ATOM AR 更加暖啦
除非要做雪巴人幫人搬重野,唔著得棉衫要著fleece

有冇人知永安返左女裝Montbell Permafrost light down parka未
同埋咩時間有折
9月尾去乜都冇, 得hardshell

Amazon家陣訂 12月頭會唔會有

之前見有巴打cut左單，係咪真係咁難買?

Xs

我見8折買左條褲又冇cut喎
俾完錢第二日ship
淨係Arcteryx先會cut?

atom ar係咪完全唔防風?
我見佢官網寫住都會防風嘅

防但唔係100%防

thanks巴打
我買呢件，入面再著多啲衫其實係咪都頂到負10度?

有冇人試過quechua嚟個牌子 見佢隻三合人好抵屌 但夠唔夠保暖

三合一*

一月去芬蘭追極光，巴打們比下意見：

Heat tech 打底

Patagonia R1/R2(打算black friday 買）

Montbell Permafrost light down parka (打算在overlander 買）

Beta LT (已有）

另外有件tnf dryvent 可以去追光用嗎？

佢有寫建議溫度

幾舊水d平價line可以諗下

過千不如買montbell

呢間野我都係中意搵平價配件

你講鋪頭本身有寫件嘢頂到溫度係幾多?
唔洗過千 網上睇好似799

即係類似咁，寫左適合幾度

無寫果D估唔到，佢連料都無寫明，應該唔係比人冬天單著

又真係冇寫wo

之前行過見到希慎好似呢個月會開間Montbell專門店 好似都係Overlander開

Atom LT Hoody 沙木尼同overlander幾錢？我見有間潮舖代訂$1699

overlander 22xx
沙木尼睇你要咩色 九成無貨

見親沙木尼都係L Size

要問有冇size, 掛係度個d未必冇其他size

嗰啲撚樣sales串過碼頭咕哩，今日叫佢拎件細碼都唔肯
以後唔撚幫襯佢

啱啱試完，上網訂了

有冇巴打係香港見過nuclei ar?

montbell喺日本買平幾多?
我睇佢日本官網好似同overlander一樣價錢

平幾舊水喎

肯定因為好撚多人去試碼

IFC係咪都有ATOM AR試?
依加有2間網店都8折,唔知BF會唔會再折多D呢

70%-75%

十個有九個齋試唔買，又好難唔西面

End clothing 好似賣1700左右 仲免運費

潮鋪？肯定派真貨比你？
呢個價自己上網買啦

Beta LT 唔會著都係Permafrost light down parka 外面, beta lt 斷估無咁大件?

你一月去芬蘭追極光, 係一定below -20 度. 我12月去個陣都枕住 -15 度- -20度...

我估你買Permafrost down parka 好過買Light.

每年呢個時間, 都好多巴打去左個幾間試衫...

Amazon koda 無discount

已經可以睇到會唔會有折？

我指家陣

都未開始black friday discount.................

咁我等下先, thanks巴打

家陣Amazon 有無 promotional codes?

潮舖
始祖鳥淘寶一堆假, Atom LT咁鬼易抄
人地淘寶連hardshell D 貼膠邊都整到似模似樣

我件黑色S碼先174.82 USD,
唔計較色更平都有,
好彩撞正bug code 唔洗一千都有

洗鬼潮舖

Arcteryx 新出左zeta sl, fl，同bata系列好接近，點揀好？

Campsave and backcountry

IFC 無kappa hoody試
但係著atom AR就S
咁係咪kappa都買S?

純粹係做得太大，做生意唔通想唔揚咩

巴打ifc atom ar賣幾錢

無諗住個度買 所以無睇

想問north face ventrix同arcteryx atom LT 邊件好啲

2 件野性能接近。 不過最大分別係， Atom Lt 有帽， 同2則係用透氣物料。 有風的話， ventrix 可能會暖dd

Arc’teryx Kappa Hoody , atom ar會唔會有壽命？
即係有面或內層會甩之類？

SL同SL Hybrid啲size係咪一樣

之前睇價錢淨係試咗SL

你講一講我記得我都係試SL
多左個拉鍊唔知會唔會差太遠

Arcteryx sales話zeta軟身啲，beta耐磨啲

7折再7折即係半價 全部款都有？
但啲熱門款最正路既色實好快比人掃曬

好似係,佢係全網7折跟住唔記得邊幾日會再出7折code,可以折上折
果陣買左件r2
又唔算好快比人買晒,咁當然唔好太遲買啦

折上折太概係幾月？會唔會得返d XL, XXL揀？

咪上年black fri,今年唔知
果陣睇齊碼

想問montbell permafrost light喺overlander仲齊款齊碼嗎？

有朋友早幾日去咗銅鑼灣嗰間 嗰間黑色好似已經冇晒 另外兩隻色好似仲有

Permafrost 舊年係俾我地巴打買斷全香港所有碼

得番20% off

一係你等到black friday d promo 出就會有30% off

咁快

我係建議, 真係有需要買Permafrost 既人, 唔好等.

你如果係真係需要去d 凍既地方, 唔好諗住用d 平既野會代替到, 最平我所知有Goretex Windstopper (100% 防風) 而有800 fp 羽絨既, 最平既係Montbell Permafrost Down parka 同 Montbell Permafrost Light Down Parka. 當然, 如果你有錢, 咁就多好多選擇. 就唔洗咁急.

你係需要既, 立刻行動. 日本買到既就去日本當地買. 否則香港趁有貨就入. 舊年係過後好多人問邊到有貨.

報告，銅鑼灣金鵝同希慎都冇晒黑色，而希慎有新開張優惠，walk-in都有95折 扑了blbk色，真係幾靚

1月去日本
睇官網個價PERMAFROST LIGHT DOWN PARKA
對返RATE平幾舊水

可能都有mon post
見你個個試arcteryx 即刻唔理你

巴打咁快手

開咗間overlander

atom ar香港冇女裝? 行左sogo ifc都話冇女裝
試左atom LT，xs岩岩好，s就鬆身啲入面可以著厚衫
咁我ar應該揀咩size?

唔知有無off topic, 如果有請見諒....

我將會1月尾去英國manchester and london, 諗住買The North Face Men's Apex Elevation Jacket()同入邊加件uniqlo羽絨, 唔知夠唔夠暖, 各位有無更好嘅推介?

我睇過件Apex Elevation, 貪佢唔算太厚, 係香港涷少少都應該著得

英國唔係特別凍, 應該ok

Atom LT 你著到S 的話, Atom AR 可以買XS.

巴打們點睇PATAGONIA件ISTHMUS PARKA 有d想入

呢個就係上年嗰個？

唔太記得

想問下 amazon 買完 佢要幾耐先ship件野
係咪唔ship 因為轉運倉？

想問下如果著Montbell DROITES PARKA MS去日本滑雪會唔會唔夠暖?
諗緊買咩牌子好, 又唔想太大件同太重

2~3 日

呢件攀山用。 滑雪睇呢d

正常人著得atom ar，入面係咪都唔需要羊毛衫?

其實兩件衫功能唔同，打底主要係排汗，透氣，保溫，Atom ar要嚟防風保暖

間嘢一向都垃鳩圾，賣cheap雞嘢多

kappa hoody women 停產左
女裝邊件同kappa hoody差唔多？

第一頁....有..講...

SYLVA PARKA WOMEN'S 係唔係都停左？
官網都唔見左

我有件xs黑色呀，要唔要

想問下ar同lt hoody會唔會一齊著？
會既around頂到幾多度左右

Atom AR hoody 邊到有得買 ifc 得jacket 同埋黑色

OSANNA COAT WOMEN'S

佢地係同功能, 所以跟據Arcteryx 官方講, 正路唔會一齊著. 不過衫既野...其實你想點著都得.

2件溝埋著其實無乜用. 因為2件都唔防風.

如果要頂around －5度 係咪最好買Nuclei ar / koda

我會揀 Kappa Hoody. 你一定要着XS size 先揀Koda

係日本試過 應該xs最好 同埋有少少長(去到半個pat位) 係咪叫正常?

係cover 到屁股位, 所以係正常.

咁都好d 仲幾驚著完變到小矮人咁
想問返 Nuclei 係咪頂唔到負數既氣溫?
我怕買koda香港唔係太著得返

Nuclei 你裡面着件Patagonia R2 Fleece之類 應該得. 不過你要預番件Nuclei 又要夠大件可以俾你着得件Patagonia R2 Fleece 係裡面.

即係話你係香港著個陣, 因為你買件Nuclei 唔係fit 身而係大左d d, 到你係香港著就會有d "拋"既感覺.

針無兩頭利呀.

唔該潮偉巴 有冇話nuclei / koda 最佳入手價係大概幾多

30% off. 呢個係目標

你入面著多件會好d，其實都真係好大風

唔該哂

如果女裝，去0度左右，有冇話邊隻牌子耐用D同埋價錢平D

唔該巴打

潮偉巴
香港有冇機會著到呢件?

10度以下

屌頭先行哂ifc 同幾間overlander

最後行到sogo地下 諗住唔會有無上到去睇

唔該晒. 但係其實淨係大本營先咁大風?其他d景點應該冇咁誇?
潮偉巴有冇咩睇法?

佢露天既地方就大風，佢好多地方都5000幾米高，我䱷人覺得去到koda or kappa hoody好d

上珠峰會凍死

我問d冷門野，十二月去東京同河口湖，有邊款手套會岩用？

呢個價係咪買得過 black friday其他網有冇機會減多過呢個價

邊間有kappa S?

求其薄手套都得

Beta ar 300美金係咪可以出手？

衝啦

係咪紅色果件?

比D參考你, 我上2個禮拜去左川藏(稻城亞丁), 同你講果D溫度差唔多, 其實有陽光既都好暖下, 只係起身同入夜果下最凍, 我自己ATOM LT + BETA SL 已經頂哂,入面淨係著左件U記普通heattech底衫
但要帶哂冷帽/手套, 因為好大風下

如果Atom LT着中碼
咁Kappa或者Nuclei咩碼啱身
香港邊度有Kappa試

有冇人往年係black Friday買過不死鳥AR
可唔可以講下幾錢

Beta ar 303 usd

Atom AR Hooded
thanks anyway

純香港用天氣凍既話有咩推介 住大西北朝早六點出門好q大風同凍

已經有件Atom LT hoody 同埋有件Columbia 700 fill 羽絨同最入面打底個d 保暖底衫

是咪應該買件防風笠係面頭？

當冬天是咪應該咁著
保養底衫+笠衫+上述個兩件其中一件+擋風外套？

咁有咩推介 Thanks Bro

有d長sorry

大約幾時開始出black friday promotion 架？ 當日定早一日？

好多做緊七折
睇好可以買先
Black friday 又大貨成個月先到

幾時先有code

各位師兄點睇bigpack依個牌子
實用性同價錢定位

Black Friday 目標 Niclei AR

我買beta sl hybird 即日已經出左code

Rei

好似MEMBER先用到CODE?

咩code,好多code用唔到

有code姐係原本7折再有平？

冇野啦 我get錯左

有碼柒色
靚色冇碼

其實我話有code可以要7折係上年既事黎,今年做咩優惠冇人知,唔洗再係咁討論code呢樣野

睇中咗兩件羽絨
MontBell Aspen Parka

North Face Thermoball Triclimate Jacket
[img]

打算買黎著去河口湖用
嗰邊大約平均氣溫係1.8度
想問下呢兩件入面
邊件可以就咁著一件就頂到
唔洗再係入加加soft shell

2件都得 above 0 degree. Northface 會重d.

下身有冇邊件推薦？

唔怕啦聽天由命買唔到都無計

想買atom LT hoody 其實係咪做到7折就應該沖左先 唔知black friday嘅時候會唔會再減 同埋有冇碼

但如果落雪嘅話呢兩件係咪都會頂唔到？

得

Montbell Storm Cruiser Jacket
arcteryx beta sl hybrid

最尾忍唔到手，雙11買左件TNF 嘅Jacket
我想問日本買Montbell 會平好多？
同埋原來我overlander 有85折，條女以前舊同事可以幫手

因為我驚萬一去到日本凍到縮
我上官網睇計tax 同我overlander 折後價一樣

想搭單問下 呢兩件如果1-2月去丹麥一般黎講頂唔頂到？如果再去北啲/聽極光係咪就頂唔到？thanks

確認一下，Arcteryx Atom LT hoody 應該都係無防風吧？因為好特別呢件無寫，想確認一下有怎理解錯。

另外想問多一樣，如果 Beta SL Hybrid fit size 係 S 碼，應該全部都係 S 碼吧？

謝謝！

潮偉巴點睇Alpha SV
實用性高唔高?
諗住冬天去日本著

前幾日去完 其實個價連TAX係平香港around 2-300
suggest係香港買算

Alpha Sv咁貴 剩係用嚟冬天去日本著 感覺上好唔抵 完全用唔晒佢啲功能 如果有錢就另計啦

有無人有印象
上年Patagonia 官網 Black Friday 有幾折？

Atom LT唔防風

每件嘅cutting都有啲唔同 你SL Hybird著S 唔代表所有都係S

覺得件嘢幾型又挺身
試著過覺得唔錯
但係唔係純風褸嚟?
得防風防水 要保暖要再著其他衫喺入面

半價都有，但block 左好多集運訂不到，pata 捉得好緊
有冇公司介紹？

有美國地址嘅話
patagonia online shop 收唔收 hk credit card? Or Paypal?

Thanks

可以試下
用paypel 穏D

好既，唔該晒！

Patagonia :
Payment information
We accept Visa, MasterCard, Discover and AMEX for payment. Patagonia will only charge for products purchased and shipped. All prices are in US dollars. Your credit card company will calculate the exchange rate at the time of shipment. For your protection, we require that the billing telephone number and the billing address match the address that is on file with the credit card issuing bank.

純防風防雨，但真係用唔晒佢嘅功能有啲唔划算

試過SV, 挺身好多, 但有幾何用得佢d 功能

如果atom ar hoody去到$210左右就狗衝
去唔到$210就死死氣一月去日本買montbell

借個位先，因已入手另一件做mid layer，呢件羽絨功能上重覆咗，有冇巴打有興趣？全新S碼。正價US$299, 放平過7折

呢個色

Review :

原價7折

danmark 勉強, 極光係無可能

7折係有機會, 等promo

你以靚仔角度買而有多餘錢的話, go for it. 不過要注意佢兩側係無袋插手. Beta ar 先有. 所有呢d 風褸係零保暖物料. 即係你當係雨褸咁. 雨褸幾暖佢就幾暖.

希望件TNF 夠頂，裡面著多件Heattech 同冷衫算

日本還好, 唔會凍得好緊要...只要唔係北海道. 裡面著多件fleece 實夠. 其實你鍾意佢個樣, 就足夠原因買, 最緊要你自己鍾意. 真係唔夠暖裡面著多件囉

潮偉巴 1月頭去韓國 仲未諗到買邊件

掙扎左好耐，permafrost light down parka 有折
但係我都係鐘意TNF 多啲，門市做緊3千幾，而家千幾搞掂

韓國我其實個人係好撚驚. 我3年前去, 12月中. 好似0度咁上下. 個種凍法我未試過係日本感受過. 係香港隻濕凍, 但係勁一倍, 我個身還好, d 手, 面, 耳係痛到俾刀割咁.

去韓國你真係要裝備係手套, 耳笠, 頸巾. 我係日本咁既溫度係未試過要係街行到想搵室內避.

如果係jacket
- Koda (不過驚black friday趕唔到)
- Montbell Permafrost Light Down Parka (好似至少香港有機會著得到，入面再著)
- Montbell Permafrost Down Parka
thanks 潮偉巴

between 上次問完你 去買左呢件了

睇你會唔會去-10度以下地方, 1年內唔會去既買Perma Light.

因為下年你見到呢個post 你都係忍唔到手會入件Koda.

我本身prefer koda 係驚趕唔到

係好大機會趕唔到

係咪直接去overlander買件light算 之後再入件koda/nucl ar

你買得Light, 就唔好買Nuclei ar. 功能重疊左. 買得light 就入Koda. Light 同koda 唔同溫度著, 無蝕

thanks a lot

咁要個美國frd幫手俾埋錢先ok

如果amazon同其他online shops有差唔多offer就唔買patagonia官網喇

如果雪山負二十度cerium lt加layering夠唔夠做呢

我都等緊 見依家多數做LT 有諗過買 但係都係怕唔夠暖

又請教吓各位Ching
如果想買montbell件zeo-line係香港邊到入手會平啲？
同埋著columbia件錫紙衫會出晒汗嘅話呢件會唔會好過佢？

Thanks

如果有退稅 就抵過Overlander85折少少
Mont-bell 專門店未必有退稅
D大百貨公司專櫃或者行山用品店 就有退稅
但係D款同碼未必齊
你有Overlander85折 就香港買啦 差幾十蚊內

雖然我唔太熟 但我覺得頂唔到
可能巴打你要買件Arcteryx嘅soft shell先掂 因為其實呢兩件個fill power都唔太高

其實North Face啲TNF有咩唔同
另外想問下 點解香港North Face啲貨同美國官網嘅有啲唔同嘅？
之前有件North Face嘅褸係香港試過
但係US個Online Store搵唔到
搞到無得買

巴打你件TNF係邊買咁平

我諗要SV先夠，LT我估頂盡零度

但潮偉巴 Mont Bell嗰件佢唔算係好包身
尤其個低端係會有空位 咁會唔會漏風？
洗唔洗再買件fleece著係入面做soft shell?
定就咁買細一個size就算？

同上面理解一樣, 我諗0度係適溫, -5度我諗你點layer 都係極限

fleece 多一件無問題, hk 咩天氣都啱著. 係咪漏風我真係唔知, 因為無試過個2件. 暫時我試過真係100% 防風既, goretex windstopper 既羽絨, 或goretex 防風hard shell. 呢2款我自己親身試過

點睇新個件Zeta SL?
Ifc會唔會有得試呢

見到 Atom Ar $1920 左右寄到香港，心郁郁唔想等Black Friday 🤨

zeta lt 啦，料靚咁多

有直送架咩?

我身高178，買咗permafrost light S，入面着兩件幾啱身，啱啱冚到少少褲鍊，會唔會太短？
會嘅我返去換
見個label寫住for 155至165

歐洲嗰邊會寄香港.

計計下, 都差兩舊水 🤣

大家點睇beta sl同 atom lt
細佬平時冬天都係t shirt加件north face風褸就衝落街
我好怕買完beta sl hybrid會好焗

我166著緊s碼....

差300唔等啦，Black Friday 買完仲要等成個月代運，直寄好方便

beta sl hybrid 理論上無咁焗

Thanks bro
1516緊邊件好
Beta sl hybrid 我買左 但又想入手件atom lt

靚色正常size就去馬， 運費都$48 啦， bf都差無幾

係 我都會扑鎚

atom lt 好有用 冬天又薄又暖，個個米芝連咁，我就著到又修身又輕便

campsaver買左野話要Verify Your Payment Information
有無巴打試過？

我會覺得短喎，舉高手有冇摵起露埋腰？outdoor jacket我覺得不宜太貼太短身，要預埋郁動好D

雙11 淘寶TNF 官方Store

有原本睇緊深藍色 同 黃色。認真考慮一下先

同好多巴打一樣, 喺 Lt / Ar 中間遊走緊, 未決定到買邊一件

178cm 巴打 幾重

想問下r1 同r2 邊件好d?
個人覺得r2靚d?

同埋巴打係邊買？幾錢？

LT 香港可以著多D
AR 要凍可能一年著得幾日
去旅行另計
有錢就學上面cHing 買齊
Atom SL LT AR

我都有諗過假嘅問題 但諗深一層，應該唔會

agger 上年最凍果幾日我都係就咁保暖底衫+快乾透氣tee+atom lt,大風吹埋黎都係涼涼地好舒服

邊間呀🙏🏻

先係campsaver個page覆佢話信用卡扣錢
跟住等佢哋嗰邊開工時間有得live chat

同佢講想搞verification
佢會即時扣你少少錢
你再話佢知扣幾多
佢就即刻approve仲會再做個折扣

然後就等件褸寄嚟香港

舉高手啱啱好拉到盆骨頂, 到exactly ASIS
呢排無磅 我諗65左右啩, 30褲頭

你急用咪喺香港買
等得到咪black friday買囉

好，唔該巴打

Koda/Kappa 香港邊到有得試？

耐磨係一定AR, 唔洗點諗. 透氣係咪都夾肋底拉鏈開左佢.

size 真係唔知, 我覺得你要試晒2件. 手袖佢係有索帶, 俾你索番啱個長度. 正常係手袖要係你雙手舉直, 手袖到你手掌尾個位. 所以你無舉高手既程況下, 係必定長左, by design 係咁做

好，搵日再去試吓，thx

Atom LT Hoody15XX 個價已經算好
利申: 2個前月前旺角入左手件貨尾L碼 15XX

有位巴打問過同一樣嘅問題，香港基本上冇可能着shell行山，因為太熱太焗，仲要爆林高運動量更加冇可能，除非巴打你係怕凍到20度要着羽絨嗰類人，否則舊錢可以慳返

唔齊碼冇XS 啱碼就買啦 平咗未必有啱嘅碼 最緊要清楚自己着邊個碼 因為都相差幾遠下

因為我主要想冬天去camp或者起好凍又大風嗰時岀街就笠件長袖衫加件shell岀去，而且我遲吓可能會行富士山，所以先會考慮買shell
不過為咗起香港行山，我有諗過買Squamish，呢件野又輕又防風跣水，好似滿足到行山嗰時應付天氣嘅需要，唔知巴打覺得呢件野點呢

如果唔係單純為爆林就買得過嘅，畢竟佢嘅功能喺香港局限咗好多
坦白講，我會揀uniqlo 嗰件

唔該師兄！
你建議咩價錢買cerium sv?見到而家有三千三左右抵唔抵？🤔

Polartec alpha可唔可以代替到中層羽絨/fleece

$525 , 7折 = $367.5 USD = $2867 HKD 再加1舊郵費 , 即係約 $3000 HKD

急用既$3300 都係貴$300, 急既就唔洗等咁囉.

基本上所有牌子官方正價七折已經買得過，至於再平就要捕住喇

有無例子......? 睇中邊件?

不過而家冇乜色揀
到時black friday係咪會放返多啲色出黎架應該？

Patagonia US 官網 web special 比人cut左單

本身有and wander polartec alpha jacket
打算下年9月~10月睇極光
唔知要唔要再買過件中層

montbell permafrost light down應該暖過atom ar hoody??
點解一路追post都覺得permafrost可以係香港著既機會大過atom ar?

用咩俾錢?

有無巴打借到O記卡

自己Credit Card

HK credit card? 應該係唔收oversea card

其實保暖係差唔多 只不過Permafrost Light可以擋到風

我唔知喺集運問題定喺hk credit問題

買件薄中層 應該都得, 個陣唔會好凍

原來要同佢講先扣？
我仲打左去card centre 問佢有冇個code

Btw巴打們請問北角係邊間

有冇巴打知邊到有koda試

巴打d袖位同件衫唔會好長好大件咩？

想問如果12月去加拿大, 大概0-負5度, 睇中arcteryx嘅 Therme Parka / Camosun Parka / Magnus Coat / Koda Jacket, 因為個款比較Urban, 請問應該買邊件呢?

400蚊，平靚正

宜家起日本 想買件montbell for一般香港岀街用 有無咩推介

Magnus 唔夠暖, 其他都ok

permafrost light down

留名等買atom lt hoody

同佢話要搞點知佢話無貨
有無人知kappa hoody有咩網有特價？

唔該潮偉巴
想問如果買montbell permafrost light down parka去係咪好啲？想再去北啲加件shell jacket係咪都頂唔到？
Thanks

campsaver 出貨超慢，唔係 backcountry冇晒都唔去佢到買

我幾星期前買左個爐，今日先到香港

潮偉巴,

黎緊2月頭會去冰島, 大約0度咁上下
應該買件mont-bell Permafrost Down Parka 定 Light Down Parka好?

見backconutry有大多4L既款屌 想cancel張單 ，又processed 緊 唔比cancel backcountry一complete 左payment第二日就出貨

諗住買件beta 上完s岩岩好 但如果會著衛衣個啲嘅話 m係咪好啲？

Beta SL? 幾高幾重？

係咪應該換返M

試過koda s大件但kappa s又好似啱著 正唔正常？

係會好d, 再北的話, 件Light 要夠位你著件fleece 係裡面, 有shell 梗好

Light 夠做

嚟緊會去加拿大幾個月，個邊都平均-15度
巴打有冇咩推介

邊到有得試？

請問有無巴打行過EBC？小弟下年年尾（12月到）想去行，屋企有件Columbia Omni heat，想買件防風同雨的面褸，有無巴打有好推介？
上網見到啲人係layering咁入面保暖底衫+Fleece+羽絨+面褸，所以想趁Black friday睇下搵唔搵到件quality ok既。
感謝

啱啱係日本行完山，要讚下件新買嘅atom lt hoody, 非常好用
氣溫5～－3c度
1）行緊夠暖，有防風性但大風要加風褸，側邊前面都入風
2）第一日上山背面濕晒（孭背囊），好快乾同保暖
3）透氣，我有帶件fleece比較，件fleece孭背囊位好焗，atom好好多
4）輕便收納細過fleece
當然夜晚出山屋睇星就要加件羽絨係最外層先頂到 ，總之就行山城市旅遊一流之選

mont-bell Permafrost Down Parka 同 light parka日本齊貨，新版試過幾靚仔，二千蚊唔駛有見wind stopper 800fp 羽絨真係幾底買但我已有alpine down parka

Shell 用Beta sl？
有冇啲咁上下款靚靚仔仔又平啲嘅shell推介？

atom LT頂到咁凍？外面仲有冇風褸？

有冇網share呀巴打

巴打們點睇patagonia storm racer jacket 睇岩左想買黎做rain jacket 同平時跑步可以用

旺角間行山野有

沙木尼？ 上星期唔見嘅，問職員佢地話無入貨

我都係上星期去試
kappa有灰色 Koda有黑色 兩件都有s試
佢話無係因為依期太多人上去試size啦

試都唔比試點買

上年十二月去過，夜晚好鬼凍用-10C睡袋，
我去果陣風唔太大，件arcteryx HS冇用過咁濟

我主要着mont bell 850fp 薄羽絨，arcteryx thorium down jacket，P記 r2 fleece

底衫我反而Nike pro
希望幫到你

太多人試完送網買

Koda 有xs就想即買
但佢話無入貨
唔知真定假

應該真 我上次去都係話無

我就普通跑步t shirt做底+atom lt，行緊能保持體溫，大風就要加件風褸變三件，我仲有件fleece 無用到
夜晚出去睇夜景就 t-shirt+atom lt+ montbell alpine down parka 就好夠暖

請問係邊款?
想睇下感謝祭有冇特價

應該係講u記件blocktech?

Yes

sl 我覺得唔洗買

sl我用黎喺冷氣房著

patagonia 例外 5折先入手

利申：捕開4幾折

行緊果時好暖 但睇日出/入夜/清晨就high high 了

點入手

正常冇內膽 最平 gore tex料 要幾錢到？

今年二月尾行過ACT 同 ABC，夜晚溫差好大，房無暖氣，真係要帶夠衫
我諗四層，我就五件
底：montbell 中手羊毛內衣
中層：U記 fleece, soloman化纖（類似atom lt但防風)
外：Alpha FL
保暖：mountain equipment羽絨外套（防風撥水）
日頭行就，底+一件中層（無風就U記，有就soloman）
夜晚就，底+一件中層+保暖
件防風防水alpha FL，著過一次嚟影相（無落雨，落個雪）
你十二月去落雪機會大，帶件厚身少少防風撥水羽絨或化纖外套就穩陣啲
羽絨
https://rab.equipment/eu/neutrino-pro-jacket （新版）
（呢度好熱門嘅permafrost)

化纖
（我有舊版，好好用）

(black diamond)
（rab)
(montbell都有出，比較短身）

要帶帽同防風暖手套

Me2
好舒服

可惜本身有一件 不過真係好抵

好靚 有冇巴打知香港有冇得買?日本冇哂SIZE

唔該巴打！好有用既資訊！得閒做下research睇下你介紹啲褸既reviews先 有預感淨係買裝備都洗唔少錢
btw off topic一問，果時你既行裝係點？一個大backpack (50L up)加一個day pack (30L)？

幫下呀巴打！唔該晒你，連登有愛
你係nepal到租睡袋？帶咁多衫我要諗下行李應該點執 巴打果時一個大backpack搞掂？

我嗰時問朋友借mountain equipment 睡袋，
袋就60L搞掂
行緊會好熱，最多著住fleece，夜晚就凍到仆街

我都打算下年十月行

backcountry話唔ship to forwarders company 唔知最後岀唔岀到貨

巴打 新版係指 light parka?

咩羽絨先，普通羽絨一街都係喎

有件Thorium AR hoody s size
啱唔啱？

我見咁多巴打都係細碼，我要加大 想請問有冇分啲咩歐洲size亞洲size 咁

你咩身型呀

米8大肥仔

你試atom定beta
atom個碼細過hardshell 果d

BETA
我有件好似英國買既northface著M size 但日本買既著XL
atom 我試多次先

我1米8 200磅都係著BETA M fit size, L就鬆
我都懷疑日本仔D不死鳥D碼唔同 其實著數, 買佢地d 大/加大會平d

D外國網,次次都係大SIZE 先會有勁平

但我係鬼佬網買

咁可能統一碼數
咁咪仲好,XL 無人同你爭 仲平好多

今季不死鳥d色麻麻地, 想搵番d舊色買

據我所知Arc’teryx 啲碼係統一咗，冇分亞洲版，但就有分slim fit regular fit嗰類，但就同樣係slim fit，唔同種類嘅褸款（例如 Zeta LT,Alpha FL）都會有唔同大細
所以最好喺香港試清先好買

thanks 巴打

想要深藍nuclei ar

想要件Beta LT Madator

邊間集運

今日落銅鑼灣overlander試多次size先
atom lt jacket同hoody應該一樣?

我用buyandship

件衫縫線啲防水膠帶開始甩，有無巴絲推介係邊買黎自己熨？

唔係gore tex

我今朝買完bns 佢岩先出左tracknumber比我喇啵 巴打買咩？

我買kappa，未發貨既，不過backcountry話唔送集運所以擔心成唔成功買到姐

原來overlander最大得L size

永安做緊特價?

想問潮偉巴
atom ar 暖啲 定係 alpine down parka 暖啲？

差唔多

點解有啲巴打backcountry用到bns，有啲又話cut單架

大家咁快落手
開始平啦？
我見都係8折

應該係睇牌子
我買左條褲冇cut

買kappa hoody冇cut

麻煩巴打,
今日買咗件Light
如果低過負5度就加件fleece做mid layer, 外面再著件Light

有vip 唔洗美國買
仲平D

好彩試一試
Atom lt要XL 但beta L已經夠

運費黎香港幾錢？

單件應該6-80 ok

一件kappa hoody扣埋新開acct果個優惠好似$40

其實Nike pro應該唔係for保暖
但我果陣係日本得三度著得幾件衫面件褸仲要係muji買暖極有限都頂到 （但手腳眼耳口鼻頂唔順）
而家仲睇緊有邊d base layer好d暖d

喺呀，行山因爲好熱所以base layer我會揀透氣大過保暖
旅行就一定保曖行先

如果想買fleece 請問有咩好推介

佢逐款逐款咁推出黎做

話說我買完XL 發覺唔岩size
問完cs 佢同我講無得cut
但教我唔好send個6digit code比佢等佢自己cancel
今舖7左添

女裝靚色xs 193 usd買唔買得過 想去馬了

Beta你都著XL atom要著XXL了

而家係beta L atom xl

唔急就再等下啦

如果係今季既 應該唔會咁快無哂既，女裝無男裝咁爭崩頭

兩件都唔岩？

Atom 岩

岩碼就好

有budget嘅patagonia
如果唔係columbia其實都唔錯

Columbia個價位有好多牌子高汁勁多

推介邊個型號？

上網見唔少推介patagonia R1 / R2 / Better Sweater 但有無專家可以講解吓有咩分別

黎緊去日本滑雪 諗住買件beta AR mid layer有冇推介

有無雪褲可以介紹下
防風防水保暖
budget <700
有無可能

ps去哈爾濱著

Atom LT

Montbell 有好多喎, 不過你要自己去睇. 有d 款係有d d 羽絨, 有d 就齋shell.

我今量去overlander睇都有少少款有八折
巴打得閒可以去睇睇

依家8折出手定等black Friday 先出手好？

睇下你等唔等住用 急嘅咪依家 唔急可以等嘅咪Black Friday先出手 你預咗Black Friday要比平時用多啲時間先收到啲貨

其實atom LT 香港幾度岩著

15～20

其實shell jacket件件都係防風防水，各位巴打可唔可以講下自己最中意邊件？論外型論功能性都得，最好緊係兩樣兼備

我舊年冬天大部分時間都係著lt

我自己得件BETA SL 但已經覺得件衫好勁, 會想入件BETA LT試下

我反而想知點解你地咁想買shell 你地真係有需要用到咩

10月去完北歐旅行.....發覺真係有需要

啱呀，北歐經常大風，去郊外啲地方shell 比較好用

仲有兩三年要留係歐洲 想問下各位巴打推薦買shell定直接買kappa hoody好？

上年全個冬天都係lt,最多加件保暖底

咁其實外面加件beta SL 係咪已經夠做

你睇呢個post 係會見到每個人用件atom lt 都會唔同. 我個人係怕凍, 我自己著到15度倒就裡面要加著cashmere 冷衫, below 12 度轉Nuclei Ar.

潮偉巴 知唔知有乜網有賣xs koda

睇你本身有無羽絨, 同你去既地方冬天係講緊幾度

都係第一頁第四個post 個幾間....我淨係知個d..

patagonia snapt喺black fri 會唔會有折？

黑色有XS

我見到 不過好似冇特價

我有帶睡袋，所以用40L背囊，因為住山屋，唔駛露營同煮食，可以帶少好多嘢，加埋食物就20磅左右，帶個靚相機影相，十二月個天好清，一定會好靚
好嘅裝備貴但你有排用，唔駛年年換，對地球都好啲（Patagonia 信念），親依家減價入手

Patagonia 換季成日有30%～50%折

係，面料幾硬淨

迪卡儂幫到你

想問下 gamma mx hoody 當 atom lt 著得唔得

保暖差幾多?

Gamma 好薄身吓
同Atom LT 個種厚身對比應該差好遠

買埋LT先

去滑雪嘅話
入面著smartwool 250 base-layer + atom ar嘅話
出面應該著alpha lt定beta lt？

咁樣著法去12月去日本普通旅行又夠唔夠暖

搭單問,黎緊一月去北歐exchange, 見到Montbell Permafrost Down Parka有埋防風跣水， 咁仲洗唔洗買shell？ thx

其實睇你邊頭，係city 就OK la, 當地人都唔多着 shell, 如果要戶外玩雪只跣水就唔夠

香港開左Canada Goose

巴打點睇desecnte 啲羽絨/外套？
我見都幾好睇

件貨上到buyandship 就快既，最驚係美國舖果邊出貨慢，同運得慢

試過廿三號先到

黎緊1月中去日本...見天氣都係0-8度到..同埋大機落雪...
想問下Arcteryx Atom AR Hoody同KAPPA Hoody邊件會好D?有諗住等BF減價先買...但唔知自己著咩碼...想問IFC間野係唔係有呢2件既碼可以試

我驚你送唔到黎
Ar hoody 好似sogo 先有貨
旺角2間都冇

各位巴打知唔知觀塘有乜鋪頭可以睇下啲arcteryx?

薄個隻羽絨就無啦 大大舊個啲有一件 冬天多數都係-1到5度咁上下 但問題係有時好大風 所以買件shell又好似無乜用

姐係IFC專門店唔一定有貨同碼試?咁想試碼應該去邊到好?
BF訂完要咁耐先有貨?超過一個月嫁?我都係第一次BF訂野

superdry 上哂雪山拍廣告
又呃鳩人

陣間又有台灣仔中伏就好笑

outdoor research foray 110蚊美金，去完旺角試已經冇晒黑色

Kappa Hoody 啦, 一件過

黑5 出優惠未

喺日本千葉outlet入左件Mammut 3layer c-knit風褸
正價¥51840 6折

性格比算高
有GORE-TEX料風褸
大牌子起碼都3K+ HKD

睇下英國black friday有無平先 買翻件 多謝巴打意見

滑雪同出街好唔同
你著羽絨滑包你收皮
正正經經買件滑雪褸
我係韓國日本滑 -10 ～0度
Heattech + fleece + jacket

大家用開咩開咩手套？
黎緊一月中 日本 東京 北海道用

The north face 既ETIP™ GLOVES點睇？
貪佢夠slim有touch screen
不過去到北海道應該唔夠暖
唔通要買兩對

uniqlo heattec手襪都夠啦

其實可以用普通嘢笠個可touch嘅防水手套 去旅行戴焗爐手套好唔方便

有無咩介紹？
我手細 u記男裝 唔fit

我參考呢個嘅, 不過唔係玩雪真係求其得

試過一次著羽絨慘到仆街
滑一陣熱撚到 焗到成身汗
除撚左又凍因爲個身濕
最後都係即刻雪場租件雪褸

羽絨係鎖住d空氣
雪褸係高透氣性

我想問下各位師兄覺得arcteryx好啲定mammut? 15/16唔知買邊隻

呢對我係北海道on sale 買過, 唔知1500 yen 定點. 個手指位話touch screen 咁啦. 係-5度既氣溫, 係手指位會入風. 我帶左半日, 掉左落hotel 個垃圾桶

點解掉左佢？

手指位入風, 帶住好似無帶咁....我有另一對帶開既, 都係touch screen 但係無咁既問題.

我自己係睇緊呢d. 因為呢d 手套係專為影相既人用, 即係設計係以靈活為優先.

啱啱都想買多對手套比屋企人，
不過唔係睇中 d 大路戶外活動牌子…
似係勞工用手套多 d。

以前有用開佢 d 野， so far so good 。
如果買得成遲 d 寫個 report 報告一下。

之前件beta SL爛膠邊，一換一過一次，想問之後又爛的話有冇得再換？

唔係掛，北面吧啲野咁流嘅

多謝你
咁我知我要買咩啦

呢件同beta sl 邊個會好d? 不過我見重好多

冷果d唔掂
可能我手比較易凍
今年買左隻唔係冷嘅希望好d

12月尾聖誕去日本四國有冇建議

想問下smartwool 250 base layer依家US$6x係咪最抵架喇

買得過

去錯舊post 留言

再問一次

有冇Ching 可以俾comment 考慮緊Arcteryx Beta SL Hybrid vs Alpha SL , 有冇邊款有明顯優勢 (主要舒適度同耐用度)?

Patagonia 換季咁平 ？

門市定咩online shop ?

我件XL Kappa Hoody終於到左

剩係睇都覺我大件

裏面著gamma mx hoody
出面著SL得唔得
0-5度

巴打要幾肥到冇人有先著到xl

唔得啦0-5

ching，黎緊黑五想買件kappa hoody，但搵唔到試，我著atom LT中碼，kappa hoody 應該要著咩碼？thx

推推 有無人知？

想搭單問埋點睇patagonia 嘅torrentshell

Torrentshell同arcteryx 嘅beta sl又邊件好啲

要加d咩好

Outdoor research gripper sensor 手套， 有windbreaker 又可以touch screen, 又唔係太厚，買啱size㩒快門都無問題

留返香港戴都得啦
香港冬天唔洗用咁靚既手套都頂到

crew 定 zip?
crew 急用可買1件頂住先， 利申 買過US$47.5, us$51.8
上年見都係 us$55-60咁上下

想問吓有冇人知道superdry開始減未

alpha fl > beta lt > beta sl hybrid > beta sl > Torrentshell

SL 系列GORE-TEX Paclite 唔耐用
Beta SL Hybrid係易磨損既位用左較Paclite 耐用既GORE-TEX C-KNIT料
所以耐用少少, 不過最好緊係直接買LT 同FL 系列,
利申: 我從來唔考慮SL系列, 寧願著普通褸算

感謝巴打, 買左, 真係好抵
用app 9折完, 滿2000-300, 1600-200, 800-100
我都抽中左20現金劵 可惜無建行卡

尖東個間？聽日睇下先

torrentshell一定係最後選擇
件野又焗著左3年入面層野甩晒
唯一好處係平

Goretex 係咪三年就開始甩皮wear out?

應該係S, 當然最好就試

差d 凍死喎.....麻麻地架

其實我大碼都岩著，但fit得滯， 著多一兩件厚衫就窄窄地
依件XL就鬆d，kappa hoody本身就唔係trim fit，鬆身d都冇問題，但就真係好舒服

Fission SV就仲正，好似成張被褸著自己咁，不過太貴

潮偉巴
Beta SL Hybrid 同 Beta SL個size係咪差唔多？
SL著S, Hybrid都係買S?

係，個人經驗

permafrost 係咪日本買最平最多款
2月去日本諗住到時先買

去永安買啦, 2月先買蝕左個冬天

唔該潮偉巴打
會盡力搵下黎試

上個月去左 係齊款齊色 連埋稅其實平2-300到 我suggest係overlander買仲好 又唔會曬gip位

Atom AR/ Nuclei AR / PermaFrost Light Down

香港普遍時間係咪smartwool/ icebreaker 150/ icebreaker 200 就攪掂哂?

有無巴打有濕疹, 皮膚敏感都係著佢地?

岩岩買俾左老豆，折實千八抵玩

潮偉巴 岩岩買左件atom ar 想買多件hardshell著外面 大概10度以下著防風防水
Beta sl係咪最好選擇？

Beta SL Hybrid.

日本除左多隻紅色
其他香港都有

請問係咪好過Beta AR？
Size 係咪同Atom AR差唔多？

Beta AR好好多，但你件atom ar有冇帽？有嘅話會頂住條頸，因為Beta ar係領帽分開

想買件beta sl 橙色xs 想問下邊間買最平

就係有帽

想問fleece有冇話一定要著起Atom LT嘅裏面或者可以著起外面？因為我件fleece買中碼，但Atom LT買細碼，如果著裏面會好腫

fleece係拉鏈？

咁就咪買beta ar，有巴打奶咗嘢

如果本身有shell, 想買件mid layer做insulation, 有冇咩推介？

montbell件Alpine down parka 係唔係性價比最好？ Arc'teryx又有冇再好啲？

係呀，fleece jacket

諗住買crew同埋bottom 2件都做緊us66.5

邊到可以買Nuclei AR jacket?

無咩所謂既, 兩件都唔太防風

你地會買鬆少少定fix size? atom lt

唔該巴打

有無師兄聽過Kathmandu依個牌子?
上次去NZ覺得幾靚 唔知得唔得

係campsaver買左件BETA SL $1900 抵唔抵屌

唔抵，因為本身件褸太差，官方定位都係「應急雨褸」
而且個價唔算平

諗住用黎踩去西藏 防風雨掂唔掂

咁實冇問題嘅，但我成日覺得呢個價買佢好唔抵

我起香港睇要成2900

最緊要防到風雨

香港不嬲貴一大截

我都係起d外國評分網 見佢最高分就買

多謝巴打

OR 件foray 900有找好扺玩

Beta sl hybrid 280 抵唔抵？定black friday會再平啲

邊個網

依排永安/SUGO 有無 薄羽絨 高CP? 或者等BF都OK
平時中意著係入面再著褸

Uniqlo 最高cp

請問大家有無咩雪地着嘅boot推介？
好似Timberland咁嘅款會唔會有

消委會測試左好似係
雖然一直覺得消委會d測試都唔係十分專業，但始終人地有限資源要做咁多款測試

應該好多巴打買q 哂

有條褲, 不如買 outdoor research

pish

係, 應該叫最平

Atom ar 邊度仲有得試

想問atom LT同 AR size係咪一樣，只係搵到LT可以試

有無巴打著/用過Marmot?
有件Fordham Down jacket 上年去過烏魯木齊都夠用，但係黎緊去冰島會唔會唔夠頂？

如果有追post就知兩個size唔同 AR要著細一碼 如果LT著L AR就要著M 不過最好真係搵到地方試

算吧啦，見到好多人啲問題都係重複又重複

sorry,睇錯
當我冇講過

rab xenon x jacket 對我個人黎講應該3-12度先會著（利申：怕凍）

舊年聖誕去瑞士零下幾度，入面著件fleece 同保暖內衣，外面加埋xenon x 已好暖

雖然我都真係見過有人係香港20 度都著 xenon x

btw ，我12-16 度會著uniqlo薄羽絨，俾大家多個參考知道xenon 個保暖度

campsaver好多不死鳥都75折了

Montbell Permafrost Light Down Parka
呢件可唔可以著去落雪嘅地方?裏面要再著野?
Patagonia r1同r2嘅有咩分別? 個人比較鐘意r2

Atom AR US$224.25

追下post la

留名等買atom lt

atom LT真係好正

肥得濟, m size 拉拉鏈好緊, 但l size又鬆哂

巴打係邊到試? IFC間專門店?

224幾吸引 不過有件黑LT 唔想AR又買黑 雖然百搭

koda xs 係咪得amazon有

用左迎新變左175usd
諗住用集運
屌唔屌好

我覺得算ok 不過應該未係最平 百幾二百上落

點解咁平既？

不死鳥6折先出手

多謝意見。去Overlander 試過著Beta LT 真係唔夠大件 好緊
買permafrost Down Parka 係咪都應該仲要有件shell Jacket? 定買north face 3合一算

未試呀 放假去sogo睇下

sub佢個網就有條9折code

想屌 忍唔住啦

等extra 25%off

code只可以揀一個用

可唔可以用8折code

消委會D 評分方法好流, 比行外人睇下就算, 不過咁,我信 columbia 垃圾

都係無特價ZETA

我都係check 呢件

係咪都係可以用8折 code

8折要買正價野

全新 Gamma LT Hoody
Color : Heron
Size : M

$1300

點樣可以388? 折左可以再用CODE?

新ac sub mail code

點樣拎?

見到了

低過7折

新手買hard shell 應該買邊件好

想問下有冇巴絲試過係campsaver買野要求做manual verification? 求救

同你一樣收到email要做credit card validation
我覆左話揀Manual verification，未有回覆

我都係 又唔知搞幾耐

咁快出手買？等緊星期五睇下點

佢個七折成日都有，但black Friday 一定平啲

你唔係覺得七折完會同外國買一樣呀

十算7折
沙木尼 淨係會去買bar 買gel

想問Atom LT係咪都係手洗?

以前BF有冇見過Zeta做特價？

等折上折

收到了

等緊atom ar跌穿200

我都係
一穿即屌

campsaver 75折 再外加9折 已經穿左200

20x幾喎ching

咁再等下啦

佢有個email send比我有個code係扣US$25,扣完$199.25

有zeta呀 其實beta zeta點揀好 我本身都睇中zeta

我再等耐D先

等緊Kappa🤦‍♂️

上年有7折，但我無買

依家有75

應該係7，上年信錯camel ，睇左成年都唔見有佢價

再諗住等DEEP D

有冇veilance/leaf既巴打 ？

邊間 campsaver無折

本身有件u記$999果隻無縫羽絨 個溫度係咪同atom ar重覆左？ 定只係同atom lt差唔多暖 諗緊應該買lt定ar好

好貴

Campsaver有code 全線不死鳥75折

有冇巴打share下beta AR個碼 我有件ATOM LT著S

得L同2XL

好多個網都冇koda amazon又剩返1,2件 好驚到時買唔到

照計就xs/s

7折同75折差兩舊忍唔忍好

巴打 我想買koda xs 好似得amazon有

想買番beta ar madator/dark moss

係CAMPSAVER 買OR 手套同背囊 無貨要等OR哥邊寄過去,仲有3個星期去旅行會唔會收 凍撚死我架

早買早享受，遲買平兩舊

要形格 就ar beta 要暖就atom hoody

BETA 唔暖嫁, 擋風嫁咋 不過我諗都夠頂香港十幾度D天氣既

有無人著過u記比較到

風褸型格

campsaver 買arc'teryx 到時係咪直接寄返美國保養

2件都買

有Atom LT, 只有試過atom ar 同u記無縫羽絨連， 應該近ar啲，可能暖少少，u記羽絨無寫fp，都唔慌高，但呢件算麵包款m碼羽絨填充量 有154克 ，我估同我件Montbell alpine down 差吾多量？

等緊atom ar減到2舊再係m字網用埋回贈

係佢網 layering chart
atom lt 係 3
beta ar 係 5
我件 alpha fl 係 4
我就atom lt hoody s 配 alpha fl m，仲有位加件fleece

巴打件Alpine down 你覺得頂到幾多度？
係唔係暖過atom ar?

姐係應該買大一個碼？

atom AR 我只係係店試過， 件montbell就試過高山大風同落少少雪
我諗base + alpine 到0度 ok
凍啲就加fleece 或 atom LT

係日本montbell店有list warm chart
三級 Permafrost down parka, alpine down parka, altiplano down parka
二級 Permafrost light down parka, alpine light down parka
一級 superior down parka, plasma 1000
我相信alpine 暖過atom AR, 我件atom LT 係前面都入風，AR 裡面30d厚 LT 20d少少，但件alpine 夠厚身，防風性唔錯，重要係羽絨